---
title: Kick off periode 2
date: 2017-11-14
---

### Dinsdag 14/11/17

* Kick off
* Evolutieleer

We moesten naar Paard in Den Haag voor de presentatie

Vandaag hebben we de kick off gehad van het project. We hebben als voorbeeld werkgever Fabriq, en onze opdrachtgever is Paard in Den Haag. Het is de bedoeling dat we een idee gaan bedenken om gasten vaker te laten terugkomen naar Paard.

Verder ben ik voor het eerst naar Evolutieleer geweest, dat was erg interssant, ik was ook de enige CMDer.
